我承認我又犯下重複錯誤 諗緊點迫黨鐵比CCTV

自己成日叫人唔好話「XXX冇用」
我自己岩岩o係少女太子站跪低果個post
又話冇用+冇提方法
直接開post道歉好過

關於迫黨鐵比CCTV
我剩係諗到
email（法律方面 效用應該比較低）
加強實地施壓（跳閘用綠卡咩都好）
圍總部

圍總部就要小心，隔離有狗屋

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

唔圍總部，全線圍站，點睇

今日晚上6點 沙田凱悅酒店擺酒

剩圍轉車果堆站點睇
不過得番半日
盡量搵人幫手

唔同意的話剩係圍太子都得
不過要預左運狗包夾

7/9機場更新 求求大家

遍站開花
遍站開花
遍站開花

每個站都獻花，如何？
或者係太子前後幾個站都獻花，因為唔只太子站，荔枝角，油麻地都有可疑，另外可能其它站其實有可疑可能我地都未知。

太子站就係狗屋下面

放工開波
其實唔出站企係到塞爆佢

唔想知